［總結］Tvb邊個都可以屌，就係唔可以屌林泳淘

以後Tvb邊個都可以鬧，就係唔可以鬧林泳淘。

全個tvb咁多個人，反送中事件真係得佢一個人算最有良心
另一個就係周柏豪，佢都係叫人做選民炸。

人哋為咗反送中， 比無線暫停一個月工作 ，冇一個月SHOW錢。畀班建制派投訴到佢冇工開

自從選美過後就半紅不黑被編入東張西望做主持。

近年稍為有返少少起息， 開始有戲比佢拍 ，但今日真係，唉！
仲要畀同路人誤會佢，明明你哋連登仔都冇人損失得勁過佢，佢為咗反送中呢件事冇咗成個月人工，佢都係義士黎

希望各位支持一下tvb嘅民主女神林泳淘

但我最想屌泳淘
好撚正

人哋為咗香港民主反送中，
成個月冇SHOW錢

屌到佢轉台

好想屌

建議佢岀寫真 我一定g持

唉 早走早著
去拍吓YouTube 做吓良心kol可能仲好搵

想俾你屌

女神

邊撚個有屌佢？我淨係見到cctvb俾人屌

無錯！

佢揸住個cctvb嘅咪牌行出嚟真係好難唔畀人鬧囉

Wingto

push呀

第三幅圖件褸

鳩sir

Push 好撚正

有人唔做 做cctvb走狗都好吹奏？
咁有人性就辭職去viutv啦

你睇佢同期嗰啲人上曬位啦。
黃心穎， 朱千雪，湯洛雯 果D都有女一做
人哋都係搏下啫，由佢露啦

點知自己會畀人偏去一個咁搶火嘅部門呀
入行咁耐，自己仲保持住良心，都仲算係一個人

不嬲都有.follow 佢.IG....
好正

明顯冇睇開東張啦，報導大媽都係關佢地事

走啦 留係CCTVB 托柒咩

多謝支持良心藝人

我從來唔開cctvb都知佢係清泉啦

有個post好似話佢去屯門採訪
畀示威者小走左

ps 老老實實東張西望都係仆街，好多時都唔持平

佢肯棄暗投明我就信佢清泉

咁都係針對個台姐 有屌佢本人咩？

好似有人叫佢返大灣區，有錯請指正

唔清楚有無人身攻擊佢
不過始終拎住咪出黎採訪既係佢
擺明係見到wingto都無面畀
雖然我都贊成一見tvb要即小
但將心比己，wingto我諗今日點都會有少少唔開心

推

同埋我都做記者
如果有人一句「屌你返去採訪大灣區啦」
其實我真係唔會分到係鬧我定鬧個台的
起碼感受上唔係即時分到

所以連登多d人出聲安慰下佢都好
唔好畀佢覺得大家好似無理會佢付出咁 :(

過rthk 啦

佢個人身份冇開緊工黎緊係唔屌啦

但係開緊工用緊TVB個名就老撚都要屌啦

過擋VIUTV, 即封佢做女神

我冇野講

Good

吓 我想屌喎 咁撚正

平時鬼影都冇，一有咩風頭火勢就汁雞，想搭班義士嘅順風車?想紅想傻左?

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

支持永淘

講到好似有得屌咁

大家要保護泳淘仲有梁嘉琪呀，佢都係自己人

推到畀wt睇到

好心就走啦
去其他台仲多人鐘意

想同佢繁衍後代

有實力又有良心

一直做旁支角色

講真 岩岩彈起

就為社會公義放棄自己上位的機會

有幾多人做到

支持

大家係屌佢背後個台
wingto都話會體諒

我知佢唔屌得，但個人黎講又好想屌佢

Ali都係啦咁

點解唔屌得

泛民唔岩一樣可以屌

臭雞一隻

得我可以屌

Push

好想大大力屌佢

I love u

轉去viu 啦

真.民主女神

仲有Ali BB 呀，少數有良心嘅Tvb藝人

屌你啦鳩硬sir
無人想知tvb藝人做咩

真 宜家你係女識化妝拍下日常vlog開下箱都搵到食 使鬼做cctvb隻狗

Sor9ry，現場逢係cctvb嘅單位，會繼續反落去。
相比起被拉，連續被cctvb兩晚新聞狂loop嘅勇武兄弟，佢嘅付出只係好微不足道，東家唔打打西家。
最後東張西望點剪點出佢都控制唔到。

屌你林泳淘

其實仲有ali都有講過下嘢

Tvb死全家，一個不留

而家正，但選美期有D似賓妹

轉去其他台都得

好想屌佢

唔明點解大台記者現場俾人屌就係針對大台
屌佢就係屌佢本人
有冇人會擔心大台記者唔開心？
我知屯公嘅問題係東張西望報導
亦支持佢有心想報導光復屯門嘅情況
但唔覺得佢值得被捧上神枱

樓主係警犬

共產黨可以屌，但係唔可以屌中國
因為中國都有好人

結論：樓主on9

真心想屌佢

出嚟參選區議會做民主女神

用警棍磨佢

廣東話博大精深

我要屌wingo

真

谷得超勁

請林小姐是但出本寫真，乜都唔使露，三百蚊本我都排隊買黎支持！

大家都喺見到tvb 就屌
反正喺tvb半紅不黑，不如轉第二個台做

泳淘=鼬
CCTVB=曉

大家怪錯好人

係就辭職啦
比人停左職一個月仲繼續做
幾咁犯賤

個一刻佢就係代表緊tvb 扮咩好人

嘩屌你老母見到賓穎嚇左嚇

想屌

又黎tvb入面有好人論

林泳淘仲要係最早出聲

收Tvb人工幫tvb做野

佢有良心咁可唔可以唔聽tvb講？

今日睇左新聞啦，最後段新聞都係無企響示威者果邊

成班警察護住打人個女人走新聞有無播？

有時你唔出聲已經係幫兇

你收左錢架

登記做選民一定投泛民？
周柏豪只係做公民教育呼籲
成班垃圾就當人係支持自己

一定重好搵
問題要建立平台同埋佢本身so call professional 嘅野
佢有冇先

但係我想屌

g持 唔好樹太多敵 太過潔癖 太過排斥 只會越嚟越小人支持

佢係撚緊大陸人
而且佢畀人標籤做港獨豪佢都冇澄清跪低道歉
換轉第個即刻跪低道歉話引起誤會

其實佢果屆港姐好高質
唔係樣靚就係有學識

朱千雪，靚湯，陳潔0，愛回家icy

但偏偏冠軍係最樣衰果個

此屌不同彼屌

pakho有出po rip
已經好過好多人
仲要夠膽微博反擊串班支那人玩

轉台咪唔屌囉

捧佢做女神

仲唔快d 道歉

算啦，佢明的

唔屌
但唔受訪

無線真係好撚仆街,
再去佢D廣告客FB度post野先

公開同wingto say Sorry，但屌柒TVB同東張

講真東張西望之前都多次報導屯門大媽淫舞氾濫 引起唔少其他區嘅人注意到呢個問題

係囉，

不用分那麼細都係tvb
見tvb 屌就是正確

push

最想屌就係佢

［攻略］facebook正確使用說明手冊

係

簽咗約
電視台應該係計show
如果佢做唔夠show辭職要賠show錢
好似係